血庫供應僅夠4天 紅十字籲市民盡快捐血

香港紅十字會輸血服務中心今日作出呼籲，指目前各類血型的存量已達到短缺水平，總存量僅可維持4天血液供應，懇請所有合資格的市民立即前往捐血，確保臨床輸血治療服務不會受到影響。

中心指出，期望未來數日每天有最少1,100人前來捐血，呼籲合資格市民於未來兩星期盡快抽空前往捐血，以應付醫院治療長期病患、急症及需要接受各類型手術人士的輸血需要，並增加血庫存量。在今日至五月十四日在捐血站成功捐血的人士，均可獲贈紀念品，送完即止。

如市民年齡介乎16至60歲(符合特定條件人士可捐血至70歲)，體重逾41千克的健康人士均可加入捐血者的行列。18歲或以上的男士及女士可分別每隔75日及105日捐血一次；年屆16至17歲的青少年則每隔150日可捐血一次。

想知自己係咩血型 除左捐血仲有咩方法

利申：一世唔捐

睇健康院張針卡

捐撚左d血 就賣9哂 左手交右手 又有錢收 真係fat fat 然後就同人講係行政費用

只要佢地一日唔講堅決唔捐比支共蝗我一日都唔撚會捐
屌你老母我廢中廢老都唔撚同佢計，香港人就算
捐比支那蝗就萬萬不可

捐比強國人？不了

租約期滿？

駐港解放軍唔係定期捐血，香港乜都要靠大陸咩

咁四日後會點呢？

俾錢啦，1000我就會去

金馬倫道CD鋪

咪撚捐，紅十字會專門送血比班雙非

入黎就係為左睇謠言

O型血有西屌既日子就到

屌你老母

捐完又冇2日醫生紙
仲要咁長工時，不了

怕痛，不了

啱啱叫完雞，捐俾你要唔要？

捐血既不得好死

有血就有錢嘅日子不遠了

最後三日左十幾年

仲日日大聲播李克勤

呢幾年真係隔幾個月就告急一次 以前都唔會

唔係日日都告急咩

攬炒行動

告急左咁耐 幾時先缺血
我最期待的畫面.JPG

捐啦捐啦 又唔會少忽肉
我前日捐完
16-22歲嘅巴絲有時間幫幫手做埋個research呀 都係量下血壓咁
讀u就知搵subjects好難 所以個日都做咗
唔洗等位 見完姑娘就入得

ON9仔先捐

我捐精得唔得

靚仔精子 良好遺傳

日本AV出多幾套捐血系列或者幫到手

on9仔先唔捐，咪話我陰毒，睇你出意外個陣冇血會點

要考試 不了

好撚高質

關我鳩事

不了

on9
我夠期望有人捐層樓比我啦

瘋傳港血輸大陸 紅十字會澄清：沒向香港以外地區提供血液

近日facebook瘋傳一文章指出，「香港紅十字會已經被揭發，將香港人捐出的血液送上中共國，香港反而因此不夠血液而告急」，呼籲港人停止捐血，甚至發起取消器官捐贈登記行動。食衞局及香港紅十字會均澄清，內地器官分配制度不適用於香港，所有血液均供應本地醫院。

紅十字會輸血服務中心指，不時接獲市民就上述傳言的查詢，重申一直沒向香港以外地區提供血液，相反，若香港病人因懷有紅血球抗體而需尋找稀有血型血液，中心會協助病人在海外尋找合適血液作輸血治療。中心指出，基於人道精神考慮，若血液供應充足甚至有餘額，「中心或會作個別例外考慮，將剩餘血液幫助本港以外病人。」但由於本港血庫從未過剩，隨着人口老化需求更不斷增加，在過去五年，隨着人口老化，本地病人對血液需求不斷增加，「所以中心希望更多市民，尤其是年青人前來捐血，以保障有充足血液供應給本地病人使用。」

四日前話四日，四日後話四日

去親通利都經過

咩叫儘快， 催鳩我， 家陣欠你架

我係咪要好驚架

我冇樓，可唔可以捐層樓比我？

攬炒囉，爛命一條

病完 不了

重要d野賣得好貴

五一黃金周私家醫院幫左幾多隻蝗做手術先？

捐血不了,又冇錢收

係本地供應，但都係半蝗同去霸晒我地公立醫院，點捐

見完姑娘就入得

捐完有無得優先抽公屋先
捐完有無得座關愛座先

不了 仲想搵香港人笨？

驚what
死咪死囉

無拎番大陸賣，都比每日150個新移民用撚哂啦
叫我捐？不了

捐個血都要求回報
好現實

私家醫院啲血點黎？

即係點 點解唔直接公開比左幾多血比邊間醫院

以前不求回報
結果咪俾人當傻仔囉
𠵱家只不過想由單方面付出變雙向付出
噉都有錯？

社會係咁嫁啦

紅十字班高層都唔會去捐啦 根本就搵香港人笨

比錢咪捐

無錯 好似賣旗 捐錢咁

$10蚊有$9.5係行政費
班高層就渣乾 晚晚飲酒跳舞

仲有唔向新移民派

笑到仆街 形容貼切

社會環境唔同左 依家香港個社會氣氛真係好差
依d靠公民意識 你幫下我我幫下你既方法行唔到落去只係遲早既事

不了， 太多蝗。

人地外國有al送， 有免税

紅十字俾晒公私院, 但公立佔九成左右.

高層個個百萬年薪， 打工皇帝

係因為香港人意識到 福利慢慢咁削弱 資源愈來愈少
保護自己強左

其實都唔係市民求回報，
而係資訊流通咗，一啲可能以前冇帶出嘅問題因爲資訊流通而出咗嚟令人有討論。
有問題，你唔去認真解答，只係拖字訣，或者答到好片面，
等同大家都係叫佢畀數據，我又唔覺得真係冇，
至少你唔會話畀幾多公院私院嘅數字都冇掛。

你解決唔到人嘅憂慮，大家唔去捐係合理咖喎。
無償唔係等於要做水魚。

應該簡簡單單送張戲飛

佢地值錢既地方咪就係撚到班傻仔去捐血比佢地賺囉
同D慈善機構一樣咋嘛
老屎忽坐OFFICE開冷氣收你七萬八萬一個月
然後話無資源無錢請人
痕仔做NGO副主席都買到樓啦
有咩咁出奇

慈善不嬲出係發個豬頭嘅生意黎

慈善機構用左幾多係行政費到好清楚, 都有機構跟進同回報, 無人睇但就係度屌晒全部慈善機構仲以唔捐錢為榮好on鳩. 一般出名既慈善機構行政費大約5%左右.

咪話我話
你捐完出意外 死得仲快

無國界醫生寄信同我講有10%

全世界慈善組織都係高層支極高人工
你估得香港係咁咩
好清楚 清楚過我睇?
我剩係知有慈善機構搵中介請後生暑期工賣旗
賣旗收入同中介五五分

捐錢比賤種香港人?
不了

你真係信嫁
今日頭條都話香港慶回歸篤數啦

點解D機構愈大 行政費愈低?

屌你老母大機構5%10%講緊億億聲啦屌你老母

果D收你幾百萬食你百幾萬既本地捐水機構緊係無得比啦

今時今日 新聞為左高收率 咩都可以做得出
唔怪之得咁多騙案 Whatsapp 咁多假link

加油呀

其實d血紅十字會係咪會免費供應比私家醫院？
私院收病人錢 錢就自己袋
血就戇鳩香港人無償出
有無咁著數

紙面就5%

大部分慈善機構條數根本亂到9彩
用錢幫自己人公司買極貴器材/物資

已經唔鳩算係行政費啦

根本度度慈善機構同NGO都係咁玩法

叫解放軍同紀律部隊捐先啦
佢地有責任救急扶危

高層一日唔捐，不了。

中國咁大 嗌無 係正常

就算唔講送血上中國呢d陰謀論
香港人口老化，廢老多左
每日150個老弱殘新移民
加上大量從正途黎香港做手術既中國人
血液需求都大大增加

香港人=血袋

籌款成本係10%

每籌$100的成本為$10。全年獲得的捐款超過1.7億元。

4日過咗喇喎~ 係咪無晒貨喇 ??

係香港捐錢捐血?
不了

叫廢老捐血 賤種有錢佬捐錢先啦
領導先走
老人先行
有錢佬大步走

咁撚多蝗蟲
得幾百萬香港人
以有限捐無限 點玩

有証據去告佢地, 做數係犯法.

審計署早幾最先屌完政府縱容慈善機構用政府比佢地ge賺錢 幾年賺成幾千萬

上面果條友係咪鍾意捐錢比支那 話有一蚊幫到災民手上就要捐

醫療旅遊
五一黃金周

唔係幾日前先出過呢單新聞咩 ?

無錯 香港勝在有ICAC 好似係 除非唔係

唔好捐

1) 人地外國送al, 扣税， 香港仲要貼車錢。

2) 150 蝗， 雙非生子有份用，血就公家捐，私家醫院收到貴一貴，比晒班大陸土豪用，醫院高層賺大錢。 小市民沒有被惠。

3) 紅十字會，保良局， 所有ngo, 高層個個幾百萬花紅，住大屋， 自己一滴都唔捐。

4) 政府咁鐘意起三跑 港豬橋，所有後生都唔好捐。 等班癈老死。叫民建聯，泛民班癈老自己捐。

建議捐血banking制度， 捐幾多將來用幾多， 唔捐要用錢買。

香港大把NGO造數啦
犯法?

班黑警會去做野?做得到野?
你唔係入面既人有咩證據?
新界佬賣丁權有幾多個人真係捉到?
定你做緊NGO食緊條水做緊既得利益者啊?

一滴精十滴血，我情願射左佢

叫班有錢佬捐錢去外國買血啦
捐血?
捐你老母臭西

依啲野講到厭啦 有冇新point？

港豬 真係港豬

賽馬會 紅十字 保良局 咩仲係慈善機構？ 應該係 除非唔係

班土豪炒完你d樓，再吸你血，爽呀

大把人做即係大把証據, 唔駛經警察都可以告.

審計署出完報告咪又無人做野

原來又係弱智仔黎

4日後又4日,永遠都唔會用完,但需求冇上限

唔好咁天真啦 巴打

條友唔係天真 一係就食緊ngo條水
不過九成係智力唔過80

我捐一包第日係私家免費返一包

早排cctvb已經有個節目 叫埋造謠條友上電視對質
但佢根本都冇實質證據證明啲血係會捐俾大陸人

連登仔只係想一廂情願信自己覺得係真嘅野
自己咁諗唔緊要 不過依個論壇有好多中學生睇
誤信就唔好啦

佢真心為香港好 唔好咁話佢啦 佢太天真姐

睇返封信，有12.4%用係籌款成本同行政費

強制捐器官 捐血液

宜家係冇人信你
D 血有咩用途同拎左去邊都冇人知
邊個on9會去捐

利申：一次都未捐過

點解死都唔肯公開數據呀

得兩個原因

1.從來無記低d血去左邊

2.d血真係運番大陸或者其他非正常用途

咁點解到而家紅十字會都唔肯公開數據?
就算唔係送上大陸
到底有幾多係送左去私家醫院?

唔係真唔真問題
就算唔送上大陸

本身用血既8-9成都係雙非重症童同廢老

點解仲要捐血比自己敵人?
你咁撚大愛靠你啦真係

捐多d血同錢比人賺啦傻仔

我就不了啦
捐錢捐血比賤種香港人?

擺明犯法又點呀,有人執法先算

後生仔將來無血用咁點算

就用個班傻仔既血

連証據都無就天真la.
你地講個D都係政府或者傳媒查出黎, 本身有監察有跟進, 你有咩其他証據質疑人?
其實好多係擺明呃人係無犯法, 但同時都有團體定期跟進出聲提醒人留意, 你自己唔睇唔理唔打算做慈善無問題, 唔好以為看穿世事. You know nothing.

香港血都計錢就死得啦
咪好似大陸人咁走去賣血
同埋你唔該攞私院張單出黎 續項睇下邊項係同血有關先好講啦

收到，等班鄰國人同廢老消失哂再考慮捐

無血果陣可以面對面見到病人乜水 正丫

曾經係恆常捐血者
真係比血站啲職員撚狗咁撚
一邊呼籲捐血，去到血站佢地忙起上黎又hea 9 你
而家叫我捐？不了

屌高登/連登仔叫人唔捐血都叫左唔止半年啦下話

日日都告急係咩玩法
班廢老日日屌鳩班後生仔 出左事又想人捐血過佢哋續命
屌依家就係唔撚捐 等毛主席召見啦

大陸公安落黎拉人以前一樣冇人信嫁，而家呢？ 香港特供血包上大陸一d都唔出奇

之前咪有單新聞講d支那狗衝落黎生又唔撚做產前檢查 生完有重型地中海就唔要佢 但係因為個細路都係香港身分證所以焗住救 又唔找數 d血就係咁比佢地用

是是旦旦點會做record

緊係要計錢啦
有錢佬既錢就自己既錢
窮人既血就大家既血

你唔係仲以為生活係香港好高尚啊?
香港分分鐘賤過大陸啊而家

係,大撚把香港變成垃圾收容所

689果5千萬拉到人封到艇未

好多單 香港公院有幾十個長期輸血重症地中海童
一日用起碼百幾包血

新香港人我都當佢係大陸人架喇

一句到尾都係
香港人同 政府/賤公司破壞誠信
發展到咁

格離屋問你借wifi,你都諗下先比啦。
你出個post, 我就搭車仆去捐？

叫大陸人捐囉

你可以去睇返個節目 唔記得係星期x檔案定係新聞透視
佢紅十字會同造謠兩邊都有搵人講

你有証據佢有利用職權提供利益俾UGL係拉到人呀.
韓國仆謹惠都係俾人周到先告到.
無你講乜撚都得la.

直頭唔好借,一陣用黎上dw

唔夠血最多攬炒 我唔怕死

捐血？不了，要返工

為了一張香港出世紙，「雙非」孕婦不理作動，以命闖關，衝入急症室產子，使本港醫院急症室和產科壓力大增，其他隱藏遺害正逐漸浮現。有公立醫院醫生坦言，這些衝閘孕婦大部份無做產前檢查，母嬰出現併發症或遺傳病機會增加，有病嬰出生至今六年一直佔用兒童病房，就連血庫都告急，估計這些「雙非」病童每年花費高達一億二千萬元，統統由納稅人付鈔。

《東周刊》揭露，單是聯合醫院，便有三名「雙非」病童長期滯留，其中一名患有脊髓性肌肉萎縮症的男童，出生至今已住院六年，其長居深圳的父母，只會偶爾來港探望他。另外兩名「雙非」病童，分別患上消化系統疾病和腦部發育問題，同樣需要長期臥床，他們在港完成複雜手術，但其中一人父母已簽署文件放棄撫養權，病童交社署接管。

聯合醫院兒科部門主管陳衍標指，「內地孕婦為逃避『一孩政策』，部份人沒做產前檢查，甚至隱瞞有遺傳病，導致不少患上重症或先天殘障的嬰兒在港出世，因他們已取得香港永久居民身份，公立醫院有義務照顧他們。」

佔人數一成 年花億二元

據知醫管局轄下兒科中央統籌委員會曾進行調查，消息人士指估算「雙非」兒童佔全港兒科病房人數達一成，推算一年花費高達一億二千萬元，還未計算部份患重症如心臟病、腎病、癌症等的醫療成本。

「雙非」孕婦湧港有增無減，更令部份原本絕跡的遺傳病再現，包括八十年代絕跡的重性甲型地中海貧血症。九龍西醫院聯網過去十年有十三宗遲診個案，全部孕婦均為內地人，所有人沒做產前檢查，結果兩人小產、九名嬰兒出世後一個月內夭折，剩下兩名嬰兒需定期輸血。

紅十字會輸血服務中心顧問醫生李卓廣證實，過去五年婦產科用血量急升兩成二，在各專科中排名第二，僅次於內科，就連需定期輸血的乙型重型地中海貧血症患者亦有增加。他估計大部份新增個案都由內地孕婦所生，動用血庫百分之八的用血量。

5年前既事

你都識講比人周到先告到啦

下下都靠周到先告到
剩低果99%咪吸緊你血囉死傻仔

私院病人用血係咪會一包包咁收病人錢？

無血個陣咪死囉

呢度實有人造謠, 但好多野根本有得睇番但班人又無睇仲講到上知天文下知地理咁. 根本乜撚都唔鳩知.

又話政府信唔過, 但又用政府D調查黎講?

我死之前肯定已經死左無數廢老同雙非垃圾童

死得抵 死得好

笑死，條數自己唔公開但係叫普通市民畀「證據」

呢樣真
快d冇血就好睇

以偏蓋全真係好唔理智

咁你似傻仔先, 無証據都當自己知晒內情.
越無知就越當自己看透世事.

我曾經都會幾個月捐一次，
有次要等個幾鐘都照等。

我嗰次之後就諗，佢想每日1100人捐，
但佢依家嘅人力物力一日真係support到咁多人去捐？
一捐完，坐低飲杯嘢食塊餅，
就有個人走嚟問捐錢啦咁，
講真其實我好反感。

點只唔找數咁小事,
重病個啲佔左兒科ICU一大部資源,
醫唔好個啲一路要科水幫佢續命,
就算有啲醫返好,
雙非家長張個撫養權交左比社署,
香港人個個要幫大陸班仆街埋單

利申: 捐左60次血(已拎紫卡), 15年啦一共,
點解咁簡單公開數據都做唔到

我又唔會睇到自己咁大嘅
有時間 身體狀況 許可咪捐囉
至於雙非問題 你唔捐解決唔到個問題
反而似係發灰氣
廢老就仲奇怪
咁你血係俾有需要嘅人用架嘛
老人家用得多其實係正路
同埋 你都唔會希望自己用到啦

我都幾撚無知架 仲覆你呢種傻仔
你除左傻就係食緊條水

我都仲覆緊你 你話傻唔傻?

成日話謠言，你咪睇下有幾多%去左私院，仲有幾多用左落廢老，新移民孕婦度囉

事實就係：
1. ～90%用左落公立醫院，～10%用左去私院 (紅十字會自己 ）

2. 幾十年來香港人口增加和老化，自然多了。長者病人需要在醫院進行手術，因此輸血需求急增，2015年60歲或以上病人的輸血量佔總數的62%，80歲或以上長者則佔28%，比例真的很高，隨着戰後嬰兒潮的人們步入老齡，恐怕百分比還會增加。（資料來自林超英，前天文台台長 ）

假新聞：
血袋會運去中国

啱呀攬炒
自己一條命換廢老廢蝗痛苦已死
真係諗起都爽

嘩條5毛驚到出汁,係咁幫政府同紅十字維穩

你有證據咪信你囉 事實勝於雄辯

老人家係用得多正常邊撚個唔知?

但香港9成廢老值唔值得尊重?

不了

由佢地死啦

根本紅會一出呼籲，果日血站就爆(至少早一兩年係)
不過佢而家日日告急，睇下幾時狼來了

廢老早死早著

黎啦 大混亂 手持o型血可以屌閪既日子指日可待

明知個個對佢地條數有疑問但係又唔公開
日日就係度話冇血呃傻仔去捐
你簡簡單單公開條數根本已經乜事都冇 到依家紅十字都唔肯公開你仲夠膽死同我講冇問題?

唔想俾廢老用咪唔捐囉，咁能簡單

本身都幾同情佢 不過 ON9 真係無藥醫

公開=斷財路

下下要我周咁不如出埋icac份糧黎比我

咪屋企人輸囉但如果屋企人捐開血咁點呀?死囉仲捐?

身有屎 , 成堆5毛口口聲聲證據證據

咁依個就已經唔係捐唔捐血嘅問題
而係上一代公民教育做得差嘅後遺症

佢要睇證據咪慢慢睇囉
反正我就唔捐架喇

4日夠啦，我d錢淨係夠我洗2日，又唔見有人捐比我？

通常身有屎先唔敢公開，等同正苦夠話入境冇黑名單一樣

事實上除左廢老同雙非 仲有人要血吖嘛

明明d證據就係佢度 佢唔撚公開仲要我查?屌你老母點查?查唔到就話冇事 咁世界真係好撚和平

紅十字四日前夠話無血啦，四日後又夠血？

連告急都呃鳩香港人

咁佢地就應該屌雙非同廢老害死佢地
而唔係屌提倡咪撚再捐血既人啦

🙆🏻‍♂️等我今日去捐血先
利申：基

邊度有得睇
幾多人捐血
捐血人年齡分佈
咁多年用血既增長
用血人既國藉（有冇？）

捐完血乜都冇
戈頭比老細用到盡
轉頭又用輿論壓力話你唔供獻
香港人真係賤過家畜

醫院好多廢老等緊你

下下講證據當呢到法庭,我淨係知政府同社會當香港人狗

所有野都切身體會到個政府紅十字幾咁仆街

真心為香港人服務,我地會唔知

住過醫院見到啲廢老係咁輸血就唔撚想再捐

有證據一早擺哂上網

廢老: 「求下你屌我個女啦, 我好需要你啲 O 型血呀」

上次個post貼過
我貼多次

捐血學生後生佔大部分
而要血嘅都係d偏老嘅多
因為政治立場後生唔捐
叫返d藍絲廢老捐返俾佢地自己d同伴囉
佢地要用嘅血又唔自己捐
老撚馮呀？
我就等佢地死哂50歲先捐返

第二點解要用捐嘅血去補貼私家業務
依個已經好多年
有d私家會做有risk大量出血但無包底urgent embolization
用多嘅血果度又點計？

有需要嘅人 可以係你可以係我
平時日日都屌緊雙非廢老啦
使乜要真係用血先屌

今日香港
已經係意識形態戰爭既戰場

再加既得利益者同苦力羊枯既戰爭

反之亦然 親中/藍絲 冇血用都只會屌果班造謠嘅人
所以唔捐血教化唔到任何人架喎

乜原來咁架

都係唔捐啦

六成廢老加兩成雙非廢童

剩低果兩成先係我地自己用返

捐血?
不了

等睇果8成死哂先講

我地啲血就無償既，人地私院就可以攞我地無償既血去經營牟利業務

成個保險佬咁

如果我地能夠將每日捐血人數壓到去700人以下，就一定有驚嚇效果

我地無錢就要去公院排隊輪到死果日
有錢佬就去私院續命

仲叫我捐血?
捐你老母

應該開大字報笑鳩班捐血傻仔
做撚壞市屌你老母

我捐你老母呀
我捐俾隻仆街蚊都唔撚俾班蝗蟲

細你300，我要質到去400

如果最後真係唔夠用
係咪好似會同中共買血

保險佬係點

有得諗
有無巴打設計海報

咁境內比班支那賤畜同私院賣錢又點計先

有時唔係大愛就解決一切問題架
會比仆街利用

唔透明唔捐
D血去左邊冇人知

不了

怕痛
有無痛抽血我就去

同歐洲班左膠比回教佬屌西一樣
屌到你個西啪啪聲仲係度話大愛戰勝一切
幾時比埋屎眼人屌?

真係on撚9 唔知捐俾邊個仲捐 賣旗個幾蚊都睇下咩組織啦

係香港仲買旗?
比班高層同富二代坐遊艇開船P屌西?
戇撚柒鳩

依加就同你玩攬炒

點解近年日日都話唔夠血捐

自從聽做nurse 既fd話兒科icu 9成係蝗就無捐過
屌你班蝗蟲

就好似啲鋪頭咁 日撚日都話租約期滿 日撚日都清貨大減價

仆你個街

上次又四日而家又四日
同我樓下間鋪日日最後今日執笠清貨一樣

幾時先無貨啊

屌 搵100毛啦 即刻大把人捐

痴撚線，做好心捐下野都比人屌唔做功課，咁撚多野講，我已經同哂啲朋友講咪撚捐，全部都呃人

D人根本上就本身無捐，並唔係因為遙言所以先唔捐。只係宜家難得有呢d遙言咪可以大條道理合理自己唔捐血囉

笑撚左出聲

捐血係MUST 黎架咩?
唔捐點解要大道理?

講到唔捐血會有罪惡感

返工不了

條友on99

痴撚線 血係我捐 證據又係我提供
邊個可以咁偉大？不如直接叫啲慈撚善機構捉人鑑生放血啦

講到社會義務咁, 但係想睇個數據咁耐都未有
利申:有捐

捐比支那人？不了

小妹今次講野咁正常

岩呀

It's not a must
但唔捐又懶係看破世事真係戇鳩

口口聲聲話啲血畀支那
咪9 up啦 傻閪

早排 有交過上立法會

我哋冇證據公開去證明佢哋點用啲血

但佢哋都冇數據公開去證明自己清白

噉係咪叫打和？

送血上支那? 不了

是旦啦 班柒頭都唔係真係要數據 google下都知係9 up啦

唔捐血無罪惡感甚至捐係人情唔捐係道理我都認同
不過大條道理咁講唔捐係正確捐就唔啱呢樣嘢就好有問題

佢地都係自己冇先要望香港打救，其實上面人口咁多，供應又多，又貪錢，實有人賣啦，點解要落香港，我諗極都諗唔明呢點

有遙言
我由捐變唔捐 捐過5年 total十零次
唔係因為d遙言
我貼多次

捐血學生後生佔大部分
而要血嘅都係d偏老嘅多
因為政治立場後生唔捐
叫返d藍絲廢老捐返俾佢地自己d同伴囉
佢地要用嘅血又唔自己捐
老撚馮呀？
我就等佢地死哂50歲先捐返

第二點解要用捐嘅血去補貼私家業務
依個已經好多年
有d私家會做有risk大量出血但無包底urgent embolization
用多嘅血果度又點計？

我再講埋
大陸唔要嘅蝗種 係香港身分證計香港人
大陸廢老有病 個仔女係香港人多年 申請佢落黎醫病加攞錢 攞左身分證 都係計香港人
公家用血要有理由 私家呢 有一堆只不過係偏低但依然within normal range就俾包血出去 依d血我都未計
咁我上面講有d私家會做有risk大量出血但無包底urgent embolization 又點計？

你捐鳩埋我嗰份

醫院多支那人所以要唔捐攬炒？ 咁不如執柒晒啲醫院啦 咪撚益人呀

咁你覺得私家醫院要血係應該買定點? 筆錢應該係紅會收定係俾捐血者?

同意

以前有捐開
但屌佢老尾亂9咁黎拮傷左我條神經線
打左幾次去拖左成個月次次都話好快好無事
又無介紹醫生黎安慰下
快撚左都5年，一郁到個位就痺
發誓以後唔撚捐

由捐變唔捐可以接受
我係睇唔過眼d人本身就無捐之後就好似好醒咁
根本有無呢d事d人都唔會捐

捐血唔係善舉係必須架？
叫紅十字會講下唔會比血香港境內既支那賤畜，同解釋下佢地免費抽我地血但比私院拎血賣錢條數又點計囉
咁或者會多返人捐血

唔捐又點 值唔值得捐見仁見智
唔好睇少呢班人影響力
佢地可以係網上叫人唔好捐
叫朋友、親人唔好捐
對成個捐血量影響都好大

香港人終於搵到"不流血革命"嘅方法
人地唔想捐咪唔捐囉
欠左你咩？
就算紅會冇任何錯，而家人地因懷疑而唔捐
你都有責任解釋清楚

而家D人點對我地香港新一代大家都知
除左係經濟上盡力壓榨，
生活質素越黎越差
搭車想坐下都係罪

真係當我地唔係人，仲要低賤過豬
做豬至少係入屠房前都可以日日乜鳩都唔做
我地呢？
要好似牛咁耕田
要好似狗咁任人點
要好似果樹咁定期俾人採集
要好似馬騮咁表演俾人睇
要好似雀咁冇自由
要好似飛機杯咁任人屌
總之就係用到你盡晒，
除左D肉冇拎去食之外......（不過要俾垃圾處理費）

想捐ge人請自己捐多D,我好讚成你地捐
但係我自己就不了

一啲說服力都冇 你叫李嘉誠成個集團帶頭 提供免費body check 然後規定員工捐血 咁就差唔多 又唔你捐層樓捐啲錢畀我 on99

5毛技窮 ,定係紅十字員工

我覺得最主要係你做善事有冇得選擇受用嘅對象唧.

即係你捐血又要指定本土靚女先用得, 捐件衫俾救世軍又要講要全家都係香港人先著得, 咁其實真係不如唔好捐好過.

貧血， 不了

你班五毛，而家紅十字唔夠血想說服我去捐血，反而要我去揾証據証明紅十字會有做假？
你要說服我既情况下反而要我揾料說服返你？
真係on9無極限。

老老豆豆,
戈三份野都係解答唔到問題既行數字
成件事既核心問題2
（二）過去三年，公營醫院和私家醫院的病人接受輸血的人次分別為何，並按（i）病人的年齡、（ii）他們是否香港居民
告急左三年都揾唔到方法COLLECT DATA?

再者捐血人數
2014年254 053 2015年261 166 2016年258 222
對比2015, 2016係跌左, 對比2014係升左, 個用量僅僅係多左係堆廢老度? 老兩年用量就狂升? 唔好同我講咁啱戈4千人都係2015年死左啊?

加上, 如果要刺激人捐血, 唔該TARGET準少少, 睇番DATA 瞄準年齡層, 用少少數據撻下人, 大包圍話告急只會有旁觀者效應

正如票唔係屌番黎, 血都唔係屌番黎架

係美國告到仆街

喂 佢拎我捐啲血嚟賺錢 講得通咩
唔好講捐血啦 你捐衫捐書畀人拎去賣
你覺得冇問題咪繼續捐囉 thx

條友都痴線 當香港境內真係無支那要左d血

捐過好神奇，唔通下下利申先可以屌
係唔要影自己張捐血卡先可以討論

捐俾廢老，第二日鬧你廢青，投票俾民建聯
捐俾雙非新移民，第二日搶你福利學位，再迫你講普通話
捐俾土豪，第二日炒貴你d樓，再笑你廢青窮撚

你捐飽佢

咁5年有冇自己去搵醫生？
搵個醫生寫份報告之後去告9佢啦

咁我咪問, 到底私院用血應唔應該俾番錢紅十字會囉. 其實你依個概念延伸開去, 你話醫生做手術救人但係收錢都可能係講唔通架.

捐俾中國人?不了

你老母臭西
事實係無公開
閣下食緊條水都唔好咁揚呀

我懷疑啲血去到醫院，紅十字就wfc

4日前咪咁講

d廢老要血就要我捐,我想要錢又唔見佢地捐畀我?

冇意思 就算佢公開盤數
講到明100%畀公營 畀真香港人
都冇人信 因為唔捐血係社會問題
高樓價 難上位 私院一世都用唔到 做手術冇錢畀等等等等
種種問題 上流社會從來冇諗過幫大眾
大眾點解要幫 從上流睇唔到守望相助精神幫唔嚟 唔好意思

呢三類人都總結晒香港呢個養狼狗咬囉柚的陰暗面

唔好咁講呀 大把廢老住公屋 渣幾層樓收租

講咁多做乜 就係唔撚捐
加上近年外國都有人吹捐血陰謀論, 捐血係會對身體造成損害, 老左就會體現番出黎
就算d血唔係比蝗比廢老, 有機會危害自己都唔撚會捐

乜都攪分化批鬥
仲點解互信

咁你有冇evidence?

公家用血要有理由 私家呢 有一堆只不過係偏低但依然within normal range就俾包血出去 依d血我都未計
咁我上面講有d私家會做有risk大量出血但無包底urgent embolization 又點計？

講緊私家用血唔係喺必須嘅情況下用
或者係另一個包底procedure用少d血但又無提供 多數都係因為錢嘅問題 而用多左血
你明唔明？

真係紅十員工

透明度咁低撚信你咩

姐係可能比錢 用緊自己捐既血

追post ,都話唔撚洗證明,5毛or 紅十員工

捐完仲要R我捐錢 不了

你班柒頭拎唔到証據就話我係紅十字會員工 come on 你咪當我係囉 但都改變唔到你9up嘅事實

有
你口吻
正常香港人撚會咁講野

唔好話我口臭
睇怕遲早強制學生捐血

會點講野呀 請指教

捐你老母臭閪

講得好

唔使証明 你地9up完happy is ok

你捐完happy is ok

黃子華：你唔理 我唔理 ......
繼續租約期滿啦

都係果句,捐左錢/樓畀3星身份證後生仔先再講啦

賣比私家醫院
前排個大肚婆血崩輸左幾十包血
收返佢30幾萬
一包血賣佢幾萬
fat fat了

比埋d垃圾紀念品就呃到d港豬免費捐血比佢地賺錢

根本就唔係捐唔捐上大陸問題
香港咁細我唔信供應得到俾大陸

但問題係
1. 叫人捐果d自己唔捐，咁即係永遠同一批人捐，邊捐到咁多。

2. 當市民唔再想無償捐血，紅十字會應反省問題係邊。一個市民捐完血身體會短暫弱咗，會唔舒服。點解唔考慮有償捐血，比如參考外國，叫政府推行捐血送annual leave,或者現金。

3. 除咗供應問題，需求方面亦都絕對有問題。根本每日150個新移民有好多體弱多病，而且私家醫院唯利是圖，供應血俾大陸病人及孕婦。呢堆問題唔解決供應遲早趕唔上需求。

4. 利益問題。私家醫院零成本取得血液供應，但收取極高收費。市民捐血俾佢做生意。
唔好講咩醫院唔係做生意，香港醫院一向都當醫病係一門生意，逐樣計錢。

屌 30萬 如果用首期包裝 捐血可以賺首期
有邊個會捐

咁咪啱囉，各有各做， 你唔想嘅咪唔好捐
做乜撚野要製造謠言？

1包血500蚊或者有薪假
多撚到你血庫裝唔落都似

邏輯上唔一定係謠言，證明唔到樣野無做或唔存在=/=真係無做或唔存在

其實都唔只大陸仔既問題
個社會咁對我地
我地仲要對個社會咁好做乜撚

本身我都有捐開，捐過左廿次
如果佢依家唔公開數字同d血去向我係唔會恆常咁去捐，可能依家每年捐一次當body check la
就算冇之前d互相猜疑事件發生，其實red cross都好應該檢討一下捐血個流程，佢個開放時間同d人返工時間係一樣，你叫人點捐？同埋d護士/stuff大部份都黑口黑面
想點呀…
另一方面，依家返工咁攰，放左工就後就已經只係想去訓，仲捐條毛
再者，我捐血幫人，咁人地會幫我咩？我要揾地方住，政府又唔每日大叫叫人減下租幫下d年青人？

我無呀？
你有無睇我講左d咩？
你要繼續新心膠mode可以繼續
我講嘅都係事實

樓都無得住 對佢好把L

5-10% 好少咩

睇下TOTAL捐款幾多先

1億一年5%比我都禾味

廢青禍港呀 留比健老做啦

同強制死後捐器官 遲早既事

理得你幾多%，攞份audit account出嚟先講野喇

慈善團體唔撚洗營運
入面員工全部都係義工唔洗出糧

90%血比廢老用
唔捐血一樣係救緊香港
有姑娘fd指出
d廢老一覺得唔夠精神就去輸下血
吸下年輕人血就精神d
繼續可以屌9後生仔唔讓座 去支持689同奶媽 可以投淫賤聯
爽呀

笑撚左

慈善團體d高層十幾萬銀一個月
少都七八萬
幾層樓收租

燒傷協會副主席痕走都買左樓啦
仲唔捐錢?
我個個月捐我成份糧啊

輸血比支那人, 捐幾多都唔撚夠啦屌, 上面13億人呀, 700萬人都捐都救唔撚到上面1%呀

無錢無時間仲學咩人做慈善團體
咁慘做慈善要人月月支薪七八萬你做「善事」
拎去狗場餵狗都無咁嬲

10幾萬?有董事年薪1300萬

問題係班人講到因爲呢件事先唔捐呢
其實本身無捐開討論無問題 我都係捐過一次原因係因為麻煩要去捐 但唔好講到因爲件事先唔捐

好似上個月先告急，咁快又告急，紅十字可唔可以公開兩次告急之間，血液使用情況同數據？

捐血？不了

千乜撚野克,公斤唔撚用

以前係話男既三個月一次,女既四個月一次,而家為左盲搶血而不擇手段

咁又點呀

唔撚會捐比蝗

之前有捐開
依家？倒撚哂都唔撚會捐

靚女自己加上去 咪撚屈埋其他人
捐比蝗蟲 不了

佢要選擇性失明都沒辦法

證據 ,支那人用血,私院用血咪最好證據

地心吸力一直都存在,但古時搵唔到證據去證明咁係咪代表地唔存在

一向唔撚捐 反正而家香港人口有接近兩都係新移民 輸血俾班賤種 不了

咪俾班濕鳩港豬 左膠光環捐飽佢 打卡捐血救人囉

一個郭美美收你皮

多謝哂你班傻鳩捐款比支那人買跑車買靚樓
下? 你地仲未知香港紅十字會條財政數要交比支那審核架?
港豬即係港豬 連基本資訊都做唔到

打死唔捐

隨非比錢買

仲有香港紅十字會屬於支那紅十字會

呢頭捐完，轉頭俾你送俾私家醫院輸俾支那人嚟牟利，屌你老母

信埋啲謠言就係度話不了 連登真係好多冷血on9仔
其實公立醫院既病人絕大部分都係香港人囉
利申:員工

屌你老母一啲尊重都無

係唔比血你啊

大部份香港人即是唔係全部香港喇

咩叫慈善
個個月收7-8萬去做慈善我都想呀, on9
Btw, 請唔請人

新香港人

想知捐完之後通常要抖幾多日至可以正常生活？

捐畀支那人 不了

咁私院支那病人,仲要你點定義佢係香港人先

一陣南亞狗都話係香港人

拿即係咁，如果我捐既血只係俾1997年6月30日 2359或之前既人用我會捐

想問私院拎血洗唔洗俾返錢紅十字?

係攬炒啊 吹？

只可以講，香港人內部既矛盾已經好嚴重，
老人vs年輕人、
港男vs港女、
富人vs窮人、
本地人vs新移民…

好心善意早已被濫用/消耗殆盡
捐血? 冇人想蝕底做傻仔，益左對家

套用"十年"電影中既一句對白:
"咁多年黎，香港人學到最多既，係陰謀論；失去最多既，係信任"

怕痛 不了

新移民同廢老都係香港人
不過我唔能想幫

講極都仲有4日

咁有幾多係廢老？

上面咪有講 6x%

捐比廢老蝗蟲南亞狗,不了

老人入院多過後生, 好正常既邏輯
有乜好嘈

捐比死廢老 不了

藍絲廢老
自己都唔捐開

樓上咁多巴打話捐過，
好想知通常要抖幾耐

（如果）有得r返幾日有薪假都好喎

廢老？支那狗？
不了

抖30分鐘就返工啦

想謠言個啲都冇腦既
如果紅十字賣血俾支那，咁就唔會有血俾公私醫啦
第時你自己，屋企人個啲出事冇血用真係唔該曬你地班咁自私既人

無錯
就係咁多廢老
唔捐先係幫緊香港
唔好同我講有好人老人家
有一定有
但同藍絲廢老比例係幾多比幾多
智障既都識計
上次立法會多左成20幾萬廢老登記選民
你覺得有幾多係佢自己真心登記
有幾多係被登記/係老人院比人操控
佢地連自己投緊咩都唔撚知
有餅仔食就得
結果就出賣晒香港 後生仔

捐血
不了
如果死一個本土老人可以換到十幾個廢老
我覺得值得

屋企人有事咪到時先捐囉，仲新鮮啲添

捐血俾廢老 不了
香港後生仔俾人搵左咁耐笨柒 仲上當先on 9
大愛撚自己捐飽去

自己屋企人有事你唔撚識自己屋企人輸血架？？？？？？

貼多次，捐唔捐自己諗

幾十年來香港人口增加和老化，自然多了。長者病人需要在醫院進行手術，因此輸血需求急增，2015年60歲或以上病人的輸血量佔總數的62%，80歲或以上長者則佔28%，比例真的很高，隨着戰後嬰兒潮的人們步入老齡，恐怕百分比還會增加。
（資料來自林超英，前天文台台長 ）

我十年前後生有捐開，捐完無乜嘢，打得J

根本香港人年青人就算去捐都滿足唔到本地廢老,再加上大量支那人落黎,根本需求冇上限,以後一定日日告急

我夠知香港醫院絕大部分都係香港人啦 洗撚你講咩
但都愈黎愈多蝗 雙非 侵吞緊我地嘅福利

我戶口仲有四日冇撚哂錢 冇人捐錢比我 香港人真係冷血

唔捐就冷血on9？老馮啊 咁不如立法抽血啦

利申：香港人

仲糾結響謠言度

廢老唔係謠言啦掛
每日150新殖民唔係謠言啦掛

積下口德啦
同啲耶撚有咩分別
捐血就不要問只要信，要信有朝一日用返落自己到
唔捐就咒你以後無血用

仲有黎香港私院做手術果班支那土豪

做乜鳩啫你

爛命一條，攞去
學樓上巴打話齋，等班廢老死晒先開始捐

咁有冇機會係 比完公私醫 再比埋支那先冇哂血呢？
你講嘅完全冇邏輯就話人冇腦
仲要諗住比左d血支那先再比香港醫院 ？

你都膠膠地

到時知唔夠血先捐，捐唔洗時間？用得血都係緊急架啦，仲等你慢慢捐咩 等得你捐黎人地都冇命啦，係即時捐到就唔洗去紅十字啦

一獲熟

等等 而家講緊唔想比廢老 咪印證左唔捐係正確

依家啲人真係夠哂陰毒，咁樣咒人都有
同唔信耶穌要落地獄有咩分別
依家捐血同信耶穌一樣
證據就無，但你就要信
唔信就無血俾你班賤民

老人家唔係人啊？你屋企人會老，你自己終有一日都會老，到你第時老左冇血救真係恭喜唒

捐俾大陸？不了

係香港境內會比d血雙非同支那賤畜唔係謠言喇掛
私院拎我地免費比既血賺錢唔係謠言喇掛
想人捐唔係屌就得而係解答或解決到呢d眾人不滿既問題

啲有錢佬一滴血都無流過出黎，你唔咒下佢地

重點係個廢字到啊
害鳩你搞鳩你煩鳩你
票就比民建聯 血就要你既
一日到黑靜係賣港
屌鳩啲後生唔讓座
睇你唔順眼又攞支柺杖篤鳩你
冇離禮貌 開門比佢仲秒鳩你
你咪捐去救囉
咁鍾意以恩報怨冇人阻你

我都係員工， 不如講下新總部落成左之後點fing 錢法

有幾多錢請律師?

唔使強制，記名就得

痴線 我屋企人有咩事咪自己幫
點解要幫d平時成日屌後生仔廢青 搭車坐下又屌我地唔敬老 又票投民建聯既老野
叫d老野互相捐返血囉
平時無事無幹就屌到後生仔仆街 到要我地d血就話人人都會老要有愛心 屌佢地平時唔話人人都後生過 ？
都仲未計d血有機會益左蠶食我地資源既雙非同支那賤畜 仲有私院拎我地免費血賣錢救比得起錢既人

我真係諗唔到咩理由說服自己仲可以好大愛咁捐血

Fuck your feelings

老左果陣日日擘大眼就係醫院個白色天花版，搵鹽水吊命果啲，仲有小小頭暈身㷫就入去輸下血果班，出番黎又可以鬧下廢青又過一日，輸血比佢地？不了

覆埋你最後一次，你咁大段野完全係邏輯混亂，就算我今日捐都唔代我或我屋企人出事既時候實有盤用，仲有根據你既講法，人地反對捐俾廢老你就話第日自己都會老，將來會無血用，你一樣係你自己口中的自私撚，你今日捐血只係為咗將來自己用

覆埋你最後一次，你咁大段野完全係邏輯混亂，就算我今日捐都唔代表我或我屋企人出事既時候實有血用，仲有根據你既講法，人地反對捐俾廢老你就話第日自己都會老，將來會無血用，你一樣係你自己口中的自私撚，你今日捐血只係為咗將來自己用

做乜唔去民建聯叫佢地一車車送D 人去捐

原來真係有紅衛兵 唔係扮/迫出黎

我地繼續毛主席既階段鬥爭

香港人，係呀，超過8成係廢老嘛
唔使講數據，我自己有長期病，每個月或者隔幾個月要覆診。
有二成係講唔正廣東話既，有八成係廢老
年輕人？十次覆診都唔見有一個。

班廢老仲好撚有精神添，有次我做完手術，麻醉過左一醒，就聽到旁邊一樣有個廢老又係好似啱啱做完手術，呼喝啲醫生護士，又話要呢樣嗰樣。
嘈撚到我想靜下都唔得。

仲好意思叫人捐血比佢地?

鐘意捐咪捐
唔鐘意捐咪唔好捐lor
拉登仔真係特別on9
d血係人地既
佢捐完你又唔會少忽肉
嘈黎把撚咩

平時好少上時事台，呢度真係閪利，自己自私就得，人地自私就屌，龍門任搬

幫廢老？不了

焦土精神
巴打好清醒。

點解成日要班後生捐血？依家d廢青又唔愛國又唔毒又廢，d血俾人用分分鍾害人喎。應該叫班愛國好捱得既人去捐ma，要一日捐一次，佢地咁捱得！

醫務所做身體檢查驗血.

點解？因為公開就知佢哋拎啲經費住半山，拎啲血去賣，拎啲血返大陸做人情捐政協！

1.私家醫院免費拎我地既血，但入面既服務就逐樣計數，血就我出，錢就你袋，想搵我笨柒？

2.私家醫院做大陸佬生意又用香港人血，呢點唔重覆。

3.每日150蝗+藍絲廢老，捐比佢地，不了

老人通常都有血壓高問題
太高血壓唔捐得

四日之後又四日

咁好唔捱得喎

廢青就黎呼吸都比人屌浪費空氣

連就黎唔想捐自己啲血都比人屌自私

我就係想攬炒睇下班廢老點死

叫老綜捐啦

係呀, 但講到尾自己打自己.
係急症室得一包血, 一個年青人同一個老年人, 包血一定俾年青人.
其實無事班人就大大聲, 到真係無血咪又係屌天屌地屌政府.

強制捉班老綜去捐血同掃地就岩

人地老綜去跳金鐘

血庫存量嚴峻 緊急籲請市民立即捐血 (6/4/2017)

回帶撚？

唔好成日去飲茶
屌少兩句後生仔
搶返幾個關愛座普通座坐夠30分鐘先量

包你血壓都低d

隔一個半個月就緊急呼籲，
就算好多人捐，但你用得咁快，
春捐到咁密咩，因咩事用血用咁快

睇個勢以後日日都會呼籲

當班藍絲廢老長命百歲
民建聯永遠高票出賣香港果時
你唔怨你今日有份捐血幫佢地

大愛上身真係short 左

血我就唔捐架啦，一係你就拎把刀斬鳩我放血囉，不過你把刀要消左毒先喎，唔係d血一陣入左菌又用唔倒咁就無謂啦

咁你覺得藍絲廢老多d定本土老人？
隨時1比100都有

咁你覺得值唔值得博下
本土老人亦唔會介意犧牲自己
係藍絲廢老咁撚自私既姐

唔會，因為我屋企人都係港豬同廢老 ，老左無血我反而拍手掌
至於話我老？我有咁撚好彩病到老都未死先算啦

再講，今日捐左血就可以確保未來自己有血用嫁？咩邏輯黎嫁
以前樓價夠低，班廢老夠錢買屋，有無確保依家Ｄ樓價夠低等班年輕人有錢買樓

你係咪on9，報紙有賣，好似救助兒童會都30幾%其他不敢想像

咁撚大獲，更加唔想捐了

屌，叫新假期寫份稿咪得囉。如：
最紅紅紅假日 去紅十字會捐血救人 仲有必collect精美紀念品 好邪惡啊～
啲港豬成鳩日都要搵嘢擺上Facebook, instagram 等等呃Like
咁咪一拍即合，各取所需
香港人又再變返平靜安逸

香港醫院做手術輸血收唔收錢先

如果收既話咁同無本生利有咩分別

樂施會好啲, 佢報既數字係84%都用得番係救助項目

當然用左落項目係咪等如落到啲窮人手上就唔知啦

好撚多打手

當香港人願意無償捐血比紅十字會

紅十字會又無償送血比私家醫員去換取利益

就等於將香港人既血換成私院既利益

但私院反而無考慮過無償回饋返香港人, 呢個先係重點

每年有幾多人因為無錢醫病而死.

私院一樣眼白白睇住佢因為無錢醫而死而問心無愧

咁點解我仲要捐比一個咁既利益集團

對唔住, 我過唔到自己果關, 想我捐血? 不了

一向後生仔都係捐血主力，廢中廢老唔會捐
點知而家後生仔都不了
他們急了

支持！班蝗吸血又炒樓

強制班綜援撚捐血咪得，乜問題都解決哂

咩物價都幫你炒貴哂

Ok
我就唔捐架啦 麻煩你拍硬檔捐多幾次救多d人
轉個頭我就去醫院割脈 用你d血黎救番我

咪係

攤開條數講啲血點用

起碼唔益蝗, 私家要俾錢先

原則問題，乜撚野補償都冇仲要搶錢，私院傻撚左啊

成日去中學呃細路捐

謠言講 100 次就會變成真話，各位加油。

唔想自己出咗事啲蝗血入身，我寧願香港人捐
利申:有捐開

知唔知咩叫言論自由啊，叫人唔好捐血都唔得？

連登唔需要政治正確，紅十字狗想入黎踩場洗版可以直行轉左唔送

有冇得揀唔捐比大陸人或新移民

香港紅十字會輸血服務中心自己提供嘅數據叫謠言？
多謝推post

唔好懷疑捐啲血去左邊，你班賤民只要捐血就夠
不要問只要信
唔捐第時無血你用

同啲耶撚口吻一撚樣
懷疑就係造謠，唔信就落地獄

唔捐

叫班老野互捐囉 而家有人阻止人捐血？你呼籲人捐 人地唔可以反呼籲既
捐血真係100%百利無害幫到人啊？視野闊d得唔得

捐血好痛，不了
大愛撚想捐可以自己捐

傻撚咗捐埋我嗰份啦 我驚啲血去咗班蝗到多過死

要返工去唔到呀，如果立左最高工時應該會去到，不過好似有班愛共議員反對

捐血？要返工，不了

學生要考試，不了，叫教育局長捐啦

睇返2篇資料
血庫用血90%老人 8%重症蝗童
屌你得2%係中年/後生仔
你話我地會害死自己屋企人？
2%對98%
我唔係唔撚同你賭呀嘛
睇邊個因為無血而死先

屌那星
連公開血包用途數據斬唔肯
好極有限啦紅十字

冇證據咪冇證據，理得佢係咪造謠，依家我就係到呼籲一大唔好撚捐呀

寧願大家攬炒好過救返啲垃圾大陸人既命

捐血？
工時太長真心不了
廢老支持淫賤聯反對最高工時
等於支持我地唔捐血

血係我自己身體到捐出黎既，點解我唔可以知道用正係邊？

唔係喎，你地工時咁長，即係好操勞啦，操勞有可能血紅素好低，想捐都唔適合捐架

我捐錢都有得揀捐俾邊個 點解我捐血冇得揀 仲要連捐左俾邊個都唔俾我知

公務員睇病有優先，
叫公務員排隊去捐血，
由司長級開始，人工最高嘅捐先!

整個bank囉，捐血有分儲，捐幾多就用得番幾多

happy呀，日日都告急真係好happy
日日都唔夠血 我同你一齊攬炒 還掂有你依啲on9仔捐血，第日我有咩事都唔使驚

On9 你果包血仔比幾百萬蝗蟲雙非等緊呀
唔係咁天真以為仲有你份呀？

駁唔到

有on 9 仔捐血，呢啲對賭真係冇成本啦

從來改革都要犧牲

點解次次都係話存量只夠四日用？

令我諗起以前有間鋪頭，日日都話執笠最後一個月，但幾年之後都仲响度

叫人黎捐
但d 人手同設施又唔加
下下等幾個鐘
叫d 人點捐？

前幾日等左3個鐘

日日食緊藥 不了

屌日鳩日都話冇血，幾時先有廢老冇血死

有on9仔捐唔洗擔心啦

捐血仲咁多嗲，下次排多半日再大大力抽你血

好想睇

成日話冇血 好似尖沙咀成日話自己租約期滿間CD鋪咁

大愛撚本性自私同邪惡
最中意咀咒人

一滴精十滴血
我要天天出精
捐血?不了

條友都on99，我最撚曾啲人虛偽，一邊自私一邊屌鳩人自私，虛偽到仆街

我唔貪心 點解李嘉誠唔行善 捐啲樓畀後生仔？

上一代d人咁短視
依家d問題咪出黎囉
縱容非茅莉機構要我地呢代食
我屌你老母啦

唔好講捐左有機會比支那人用
就算唔比支那 都唔想比班廢老用

認真mode，香港就人口老化，廢中廢老就會越黎越多，對血既需求只會有增無減。紅十字下下向班後生開刀，當班後生係捐血機器遲早hihi

一係立法叫班紀律部隊要按時捐血，一係叫班廢老廢中養成定時捐血習慣，唔係遲早都仆街。更何況班廢老成撚日批鬥後生仔呢樣果樣，轉過頭又要你捐血救班人繼續屌9自己，邏輯都講唔通喎

重點唔係有無血
係如果無血班人無野做就無糧出

總之 成件事 搵香港人笨七

香港年輕人係老人嘅血袋

拿
唔好咁貪心
私院呢就收緊d客萬幾蚊一包血
你收1萬佢地賺好少
我地做人有良知
收9000就夠

真心大愛撚都只係on 9
問題係d fb虛偽大愛撚 佢地大愛只係為左拎光環同呃like
一唔夠人講就話其他人係冷血，毒撚同黑社會

一出事就榨班後生既血，病好起身繼續批鬥你地唔捱得

道德塔利班都係好撚仆街

Exact7ly

其實我唔明 d 血明明係自己既, 點解要免費捐

d 樓又唔見有人捐下畀年輕人住 ?

賣血 賣器官 好唔道德咩 ?

又話自由市場

不如開個post集合啲問題叫大愛撚解答

成日見熱時呼籲人捐血
想知佢地全體工作人員有冇去捐
10分1都冇定1個都冇呢

屌你地老味臭化閪啦 捐？我捐你老母

其實未完，跟完去建制果邊飲個茶食個粽，再妹下妹下投建制，無限loop

畀錢買血囉
私家醫院無本生利
Fat fat la

渣ga

如果我捐血可以指明唔俾邊D人用咁我咪捐囉，而且依加個制度唔透明冇王管市民有疑問係正常

有愛滋會考慮下

捐完坐關愛座會比人屌
不了

我比較有興趣點解冇高官呀公司嘅高層呀高調帶頭捐血 籌款都識喺cctvb搞個節目露下面啦

對敵人仁慈=對自己殘忍

捐左返唔到工
層樓你幫我供？

咪就係,老馮咩
唔該都無聲

左膠真係好 ON 9
首先都知左膠係無 logic, 我幫完人， 唔代表我有事之後個人都可以幫到我
佢都可以拍住羅友走人唔幫

數據都顯示左， 包血去廢老嘅機會， 多於去番後生仔 果度

傻鳩先捐血

捐係人情， 唔捐係道理
血液係真真正正屬於我自己嘅，
話尊重自由意志嘅左膠得個講字？
而家左膠霸權唔俾捐都唔得？

同埋 我幫左廢老 ， 班廢老就一定會幫返我轉頭？
請問你班左膠坐左幾耐， 明明個社會上 ， 廢老仲迫害緊班後生

幾日前去左捐
過程2個鐘，然後隻手瘀左，仲有小小痛
過兩日仲要揸拍出賽
未來幾年應該唔會再捐

制造多個廢老， 走黎批鬥班後生仔， 送子彈俾人幫自己下葬

grace cheung

都係咁用字啦 唔係點寫啊巴撚閉

得罪講句,抵死

捐血個班我屌你老母

唔捐呀
吹咩

70歲 無動於終 大圍站

恭喜捐血嘅傻仔 你地終於有回報啦
你地獲得我回報俾你地嘅粗口一句：屌你老母

五一黃金週

唔撚捐，最多咪同有錢佬攬炒

我都好缺錢
有無人捐俾我

推公務員強制捐血☺

捐完個人暈暈地都唔坐得
留返俾班老人家捐吧

捐俾支狗港豬廢中廢老？

慳啲啦

香港紅十字會輸血服務中心表示，留意到近日於社交平台上誤傳有關香港血液送往內地的訊息，亦不時接獲市民的相關查詢。中心再次澄清，中心是香港唯一的機構，負責收集、處理、化驗和分發血液給本地所有醫院，作臨床輸血治療，所有收集回來的血液均供本地使用。
然而，基於人道精神考慮，在血液供應充足甚至有餘額，以及香港病人不需要用上所有血液時，中心或會作個別例外考慮，將剩餘血液幫助香港以外的病人。

你好天真好傻呀
個別情況，額外考慮，有餘額係佢定義架咋柒頭
你係咪同我飲撚晒D血呀撚樣

即係認左會俾蝗啦

有地產商捐d屋苑出黎派畀香港3*居民,咁我地咪捐血囉

捐血死全家

曲到圓再直

其實呢樣野同讓座一樣

成部車咁大咁多人, 你硬係要求一個青年人讓比老人, 咁其他人呢? 壯年人全部殘廢?

同埋依家唔夠血, 你覺得20-30歲呢一層捐得多D定30打後多D?
成日話香港人口老化, 後生既人捐極都唔夠你班老野用, 班壯年人淨係識向下射波, 咁攬炒囉

器官又話要人捐 血又話要捐 你有需要 我都有需要
唔見你捐d錢俾我 捐層樓俾我？

'早排cctvb已經有個節目 叫埋造謠條友上電視對質
但佢根本都冇實質證據證明啲血係會捐俾大陸人'

你條中共賤狗食屎
D DATA係政府度,你屌人無實質證據?

大把人書面問HA至紅會結果都係HEA回應

我一早都話開放資料比大家驗證最好
善長應有權知道掃款去向

你立法會果d回答問a答b,連相關資源來源都無引用,根本係叫無答

無用架，大愛撚不願面對

唔只壯年人，你估下班廢老廢中後生果陣有無定期捐血呀啦用佢地就識用，挽下手轉個頭又屌下你地唔敬老無品無道德唔捱德

我真係無見過殖民主派議員迫ha交文件

因為唔洗查都知係大陸人吸血,影響建設民主中國計劃

冇樓冇錢冇前途冇女女 得爛命一條 一齊攬炒啦

到六十幾歲都捐得血，但係捐血站有幾多係廢中?

咪就係，點解下下要班垃圾廢青血？我地應該要高等純粹愛國獅子出精神既血液，可以洗滌人身心

其實使乜交文件丫...
香港唔俾賣血，只要有任何大陸人黎做手術、私院做任何手術，用嘅血得一個來源

上面啲撚樣仲學醫管局講埋啲弱智語言偽術，乜尻野「冇捐俾大陸」呀，邊撚度有人話你捐俾大陸。而家係話你拎撚左香港人啲血去救大陸人，而不停話唔夠血要人捐呀

公立佔香港醫療系統九成咋
唔代表九成血係比公立
唔好比紅十字會d 詭辯呃倒

你無我D血，睇你家人出意外冇血會點
你大我呀！

死廢中廢走只係識屌靚仔
但佢地唔知最靚既血庫係學生哥青年人，如果係O型血處男直情優質血包

香港好似有佛教團體 所謂救人一命勝在七級浮屠

香港咁多廢老唔走去捐？

呢個真 紅十字狗仲學人屌票咁屌血